你地班利狗唔好再講我轟爭你地一個英超

呢場還俾你地既
記得望地下 唔好又俾自己d精跣親

轟

還息都未夠啦

沙拿都帶左車路士個英超過利記啦

仲有我

Joe cole 都有啦

現役

下？我地利物浦講緊前有歷史，後有未來，今年仲要講緊爭冠wo

米拿狗帶左兩個英超過利啦

米拿呢只真係贱种狗來

系 踢過狃卡素都系賤種

尊重啦屌你老母

+2gc